今日有去尖沙咀嘅手足！

希望大家今晚可以撚到狗之餘 輕鬆一下
但大家真係唔好唔記得 我地有幾多個手足比人拉左
佢地仲面臨緊比控最高十年嘅暴動罪
證明完啲狗嘅荒謬，勿忘初心 同埋 一齊出生入死嘅手足！
五大訴求，缺一不可！
追究黑警責任！